中國核輻射

請問點樣可以監察中國的核電廠有冇漏嘢？先排陽光核電廠有事故，如今核輻射如何，有冇辦法知？